PSG場波搞乜 補成33分鐘時？

我以為自己眼花

已經34

會唔會韋斯咸完半場佢都未踢完

90+35

痴線咁耐

+36

下點會

+37

有冇人解釋吓發生咩事

係咪球證死左

就快補多一個半場了

其實一早完左
但無update

我都想知

+40

有冇link

無

踢120分鐘

每30分鐘break 10分鐘

= total 四節踢120分鐘

補時世界紀錄係幾多

90+42已經多過120

Paris Saint-Germain will continue its preparation for the two cup finals with a two-hour friendly against Waasland-Beveren on Friday (via RMC Sport).

2hour過左啦喎

踢咁耐抖耐d好正常

90+43

佢計埋10分鐘break 應該差唔多完

係咪有人受傷呀

終於完
最後紀錄+44

完左場啦 highlight到有了

踢兩粒鐘直頭暈添啦

總時間踢左三個half

對面可能瘋狂抽筋
PSG無人性 叫隊比利時波咁踢法想收買人命咩

豬7球 我會喊

加果44分鐘無乜點入咪算好囉

班球員餓波餓到咁

如果係咁計嘅話 計埋佢入咗成七球 同埋呢幾個break曬嘅時間
補十幾分鐘都唔係話冇可能

其實cheronna同余香首新歌都幾一般

推

黃黑旗好樣衰 藍白靚好多

唔睇都估到係app打錯咁簡單
證明樓主係弱智

係咁受傷 又換埋龍門 最尾地都爛埋 龍門架都飛走埋
鬼咩

閃電十一人?

龍門都飛走埋

why not both?

屌你咁醒嘅 唔講真係冇人知Orz

而家d波又飲水又vr
不過咁耐又過份左